過完年係時候攪掂罐嘉頓雜餅啦

軍糧黎架

平仔呢

比關平食啦 反正佢食開狗糧

幫你處理啲威化餅

比埋關羽同佢老婆陳淨心啦，全家一齊食

今年冇人送金莎同呢罐野

屋企從來無人送呢罐
反而金莎年年都有

好痴缐
人物介紹

告鳩你班仆街

狗飯

之前唔係有巴打要屌餅咩？